{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49224&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천천년애펜션"
    },
    "text": "大川海水浴場と大川港、武昌浦海水浴場が近い位置にあり、駐車スペースが多いペンションです。 バーベキュー場もあって楽しむことができ、干潟体験もできます。 入室は5時からで、退室は10時以降であり、無料Wi-Fiと禁煙客室を提供します。 バーベキューはテラスで個別に利用するか、共用バーベキュー場で炭とグリルを使用することができます。 基準人数は4名で、追加人数は1名当たり5,000ウォンで当日現地にて決済します。 人数を最大限超えることはできず、保護者付きの未成年者やペットは利用できません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大川海水浴場と大川港、武昌浦海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "大川海水浴場と大川港、武昌浦海水浴場は近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車スペースが多くあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場がありバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験はできますか？",
            "answer": "はい、干潟体験もできます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は10時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用することができますか？",
            "answer": "バーベキューはテラスで個別に利用するか、共用バーベキュー場で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基準人数は4名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 402
    }
}